揀另一半應該揀性格相似定相反

如題
性格相似好似相處會容易啲，但相反又會互補互性格缺失，各位巴絲打點睇

相似正皮
柤反負皮

性格似唔似無所謂
最緊要core value一樣

即係大家對d大是大非, 人生走向既標準同尺差唔多

我同意，但如果係目標、道德上基本一致嘅基礎下再揀呢？巴打你點揀？

似比較好
同女朋友性格差十萬8千里 分手邊緣
好多時佢想做一d事 我又想訓下懶下
會成日嘈交

會揀性別相似

性格相似同相反，我都試過
性格相似，係會開心啲，少啲爭執，生活輕鬆啲，好多野唔洗爭論，一拍即合。
性格相反，有時大家對同一樣野既睇法會好唔同，好易嘈交，但反而會令你個人成長得快啲，睇野既角度闊啲，個人成熟啲。

睇你點取捨

但係拍拖就係互相遷就啦不過我覺得性格相反可能會比另一半慢慢改變

負皮嘅入黎吹兩嘴啦

性格一樣既一定嘈大交 因為會睇唔順見對方

係，如大家都係沉唔住氣果d，一定成日吵架

會嘈得多啲我覺得 但係可以睇到自己缺點都未嘗唔好既

我係同男朋友 立場觀點次次都相反 唯獨固執個方面相似所以成日一討論就會世界大戰

其實我覺得越係唔夾既情侶越好 2個人一齊就係要慢慢磨合 行到落去既就恭喜你 呢個絕對係白頭到佬既伴侶 但前題點都要有d 共同愛好 /朋友

相反

可能都係自己情緒容易波動

想像唔到有兩個自己起度會嘈成點